世界上有一種火車叫做

pedestrain

有咩問題

無呀 無問題

邊到黎 就快變成大陸乜鳩都亂串

無, 無問題

發現好多地方啲英文都錯晒

動力火車

樓主好靚仔

打錯都唔撚得

多謝

印埋出黎就離譜啲